有冇巴絲打有聽insomnium

5月香港開show

我自己最中意呢首

呢首都好正

好有芬蘭landscape feel 好似四圍冇人好空曠好寂寞但有北極光冷風陪咁

成隻Winter's Gate一路聽落去會射精

真係？ 新碟冇點聽過
dklm個日唔得閒 不過實有機會睇

好撚正呀快D聽

the killjoy
last statement